好消息！我哋正密鑼緊鼓籌備將經典電腦遊戲《天外》帶返俾港澳嘅玩家！

好消息！我哋正密鑼緊鼓籌備將經典電腦遊戲《天外》帶返俾港澳嘅玩家！
目前官方已經開啟咗Telegram官方交流群組，只要係喜歡天外嘅大家～都歡迎一齊入嚟吹下水吧！
所有關於《天外》回歸嘅第一手資訊，都會喺呢度講俾大家知～

立即加入Telegram天外官方群組：

帶升妖3

帶升妖3 70場+++

LM

仲以為私服
期待

又alta 童話已經比佢搞到咁 你仲敢唔敢玩

岩
同香港依家個環境
冇心情玩

邊有時間玩

掘素材真係太浪費時間....

絕對支持

屌雷爵以前被人盜號

再玩驚驚地

我想玩返石器時代多啲姐

香港代理好似大多數收晒皮。。

以前玩比人呃過月費
玩到30lv無玩

Gp link入唔到

屌 無返幾千倍經都無心機再玩

帶神之領域返黎仲好啦

雷爵訓陣先
次次都係炒冷飯 無限呃埋最後1水

睇下童話就知
遲出過私服一年出黎掠水
結果改動其實同私服差唔多方向
跟本就圍威喂掠水
咪撚信會有咩良心除非會流端出黎

玩過10周年板都夠失望
今次童話都唔撚玩了
天外係就係有回憶
但1隻game無更新 代理又鳩
玩3個月咪又無曬人

難升到仆街 不了

好！ 不過近排有d忙 唔講現實 都仲有芒亨fifa 比較好彩嘅係del左魔獸

有撚心情玩

推